一陣去睇蜘蛛俠，有咩要注意

成班人去睇
好怕柒咗

Logan出現記得笑

小心毒撚屌鬼

坐到最尾開燈 有兩個彩蛋 唔好趕住走

唔好上嚟劇透😂

第二個彩蛋記得睇
冇睇上黎問會被人燒春袋

記得上連登罵戰

Ok

有冇link

全場得我笑咪好柒

最後個彩蛋串你班傻仔等彩蛋

屌你老母

比人戲透咗

笑笑笑笑你老母瀨屎呀

好多隱藏位明明好好笑，但係我發覺戲院啲人淨係識笑明眼位

一定要坐到最後開燈,兩個彩蛋好正

好勁呀你

睇完一定要話呢套係咁多套之中最好睇

睇完一定要話tobey最經典
但marvel版最好睇
Andrew版係MK愛情垃圾片

記得講： 對確實有一場干戈再也沒法倒如當初其實倆心清楚如像摧毀溫室的猛火